兩大球王係歐聯半場落後時，激勵隊友既片段

對利物浦，半場總比數3一1時片段

大佬出到聲 點會唔搏盡

抽撚夠未，屌你老味霉閪得罪你？

毒撚係咁架啦 你明架

唔同類型嘅隊長姐 唔係每一個領袖都係熱血

熱血退出國家隊？

啱，頭dupdup死狗咁係更高層次嘅激勵

美斯十足毒撚，令我更有親切感

花迷話睇唔到

小花迷: 大家一樣都係輸者, 有乜分別

輸緊1:4 係難搞D既

咪又係輸

無錯

8強2一8 叻過 16強2一2

半場都輸到14
仲邊有火去踢
都廢輸去鼓勵

事*

利物浦半場0一3 ac

止蝕囉 輸到8球貪好睇咩

阿朗2一2輸
阿花2一8輸

花迷:咪一樣輸

做乜9

半場拉隊走人可能都係當輸1：4姐